考閱過去 3000 年各國歷史，終於搵到點解搣時潘要叫 MissPunPun

潘潘泛指沒有固定客戶的日本妓女。那些有固定客戶被美軍包養的妓女則被稱為「安麗」，英文「ONLY」的諧音，也被稱為「Only -San」。

那些專門服務歐美人的潘潘也被稱為「洋潘潘」。

那些專門服務白人的潘潘也被稱為「白潘潘」、「山羊潘潘」（因為白人像山羊一樣白）

那些專門服務黑人的潘潘也被稱為「黒潘潘」

source from Wiki

我潘紀念日本戰後女權受打壓，自名PunPun

黑潘潘

牛肺潘潘

咪屈我pun

潘粉?

我老婆 把聲勁溫柔

唔好抹黑🙏🏻

Pompom

係仙氣?

punpun

黑潘潘霞b

潘潘常媽🙏🏻

潘媽🙏

Email = 豬潘潘

樓主老母=常媽潘潘

霞b = 基潘潘

lesbian pride

only san

-.-?

霞潘潘

Punpun girl